果600個醫生

From HA secrets

《600個醫生簽名支持警察》
個list 真係好好睇呀
私家醫生同老前輩佔多數
好多養X名醫
仲有一個二個中環跑馬地開店
唔知有幾多個係月入幾十萬起嘅收成期人士呢
仲有月球人，星球人有政協，建制派背景
當然仲有食女無數嘅名醫，係人都知同佢瞓一晚送一個名牌手袋，搞大同事個肚要人落仔

再重溫下幾單經典新聞，純粹做下Medical Council嘅case studies， 如有雷同實屬巧合啦:

私 家 西 醫 非 禮 女 病 人 罪 成(林 鴻 安 )

誤診男童重金屬中毒 醫生兩項專業失德罪成(楊樂賢)

誤切病人門靜脈及膽管 醫生金振明被停牌1年

西醫林連美失德罪成

四女西醫宣傳拉客疑失德 陳斐嘉

被裁失德 梁英傑除牌緩刑

雙氧水靜脈注射 延誤送院病人不治 西醫梁錫超專業失德停牌18月

病人治汗臭燒燶腋下 西醫失德除牌1月緩6月 (陳東飛)

七旬婦接受上門診症後亡裁死因不明 死因裁判官：涉案醫生非誠實可靠證人 (司徒敬豪)

admin: 個google form 唔係我地搞架, 我地幫手宣傳.
有update 料的話, 大家自己按左上角update.

補充埋 Google form

好想知食女無數，送包包既醫生係邊位

好睇

好垃圾

想知加一

我都好想知，做乜咁落本

結論：做得藍絲都係閪人

不能認同更多

推

HA Secret好正

好想知
仲要搞到同事落仔

想知加2

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

藍絲加高學歷就閪到一棟都冇

push

咸濕醫生

既得利益者...